721唔見人831打死人

屌你老母 黑警連狗都不如
香港人唔會原諒你哋

721唔見人
831打死人

推